屌你老母成版廣告都唔緊要啦 仲要彈條片出黎迫你睇

你老母admin搞搞佢啦
個個po都彈出黎
幾時出vip版呀屌你老母
有冇諗過用戶體驗